我屋企完全係一個封建制度

我有咩可以做
佢哋以為自己啱鬼曬 就算有道理都好 一唔中意就大聲 攞手籐條 兩個都係
一個就對啲仔女係生係死唔關佢事
一個就跟佢果個垃圾logic管教我地
有陣時有同佢哋搏過嘅想法 又想同佢哋講下道理
點解人地啲屋企人咁明白事理
我唔係

兩老教育程度去到邊？

中學

扮gay
你只要有意無意咁收埋啲靚仔相
手機wallpaper轉做大隻裸男

D死廢老好驚個仔係gay

佢地根本唔知我地需要咩 做咩都問 生活想有私隱都唔得

有錢嘅話就搬出去啦

有計劃緊 但啱啱我細佬同佢哋嘈 明明唔係佢問題 都變咗受害者 我喺佢身上面見到我嘅影子 好嬲 想爆

仲有 仲話要喺屋企裝cam
偏私 呢啲嘢唔例外